你唱肥媽〝啊〞唔係問題，但係...

可唔可以唔好尖叫尤其啲女人，人哋唔係尖叫，你尖叫好易令人以為出事 有幾次無啦啦尖叫，原來係唱緊死黑警

咪撚再唱肥媽 依家係打緊仗

推
打仗唔係嘉年華
次次都比啲’啊‘嚇親以為出咩事

絕對係問題現場大撚把聲嘢要聽,咁撚鐘意唱去neway啦

雖則我都好憎聽到

依家真係唔應該再唱 要有革命既心態

推
精神緊繃嗰陣聽到呀！！！真係心都離一離

係屋企攞住杯啤酒,開大冷氣上youtube聽,咪好笑囉

係現場唱黎真係黑人問號,唔通啲狗聽完會覺得好hurt咩

真係唔好唱 好易誤會

推